
//---grupobanex (ticket#1429)

--Formularios:

Recoleccion de cafe en campo
Generacion de bache de Cafe
Despulpado de cafe

Inicio de fermentacion de cafe
Final de fermentacion de cafe

Inicio de lavado de cafe
Final de lavado de cafe

Inicio de secado de cafe
Final de secado de cafe

Precinto de Cafe
Analisis de cafe



--Proceso:
recoleccion (lote)
generacion_bache (lote) ---> (bache)
despulpado (bache)
fermentacion (bache)
lavado (bache)
secado (bache)
precinto (bache)
analisis (bache)




FORMULARIOS==Recoleccion de cafe en campo;Generacion de bache de Cafe;Despulpado de cafe;Inicio de fermentacion de cafe;Final de fermentacion de cafe;;Inicio de lavado de cafe;Final de lavado de cafe;;Inicio de secado de cafe;Final de secado de cafe;;Precinto de Cafe;Analisis de cafe
